哇屌 原來千色個阿伯食過夜粥 (雖然都係比人打到仆街)

唔講咁多~去片!

BTW 四眼仔死家全 起到佢底未?

過街老鼠四眼仔留下一個負評

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

辛苦哂CHING

東亞病夫
名不虛傳

全城緝捕四眼撚